我敢講酒店狗係性價比最高既工奴

工時長得黎人工低，工作性質唔係企就係搬或者又搬又企，輪班制、一個月6日假真係基本～番完夜放一日再轉早班 真係寧願佢唔比我放假好過

請人要求又高，又要多國語言又要create wow story，英文同普通話是但一樣Ma ma day都唔請

點解仲禁多poly同CU囡囡狗衝

問過n展未 做consultant firm

每日o6hrs無補水

有時4點先訓第日9點準時翻到

星期六都要翻去做埋d手尾

大佬呀 你人工幾多？$18k
酒店最多咪$13k
你有得坐
酒店企到爆

所以完全唔明 今時今日都仲有人讀酒店管理
簡直係垃圾科
同BBA 差不多 完全係廢

酒店真係唔洗用腦
讀咁7多書做乜
最緊要識走位 世界仔 扮假

酒店有19k,有朋友fg做緊

AM?

Hskp都有18k啦...辛苦錢啫

乜你覺得做酒店唔洗ot？你覺得酒店唔洗捱夜？全年365日 每日24個鐘 每分每秒都奴役緊酒店狗
N展係chur，但係起碼坐喺到chur，文職假期又多好多～而且真係用緊你讀完既野
酒店係完全唔需要大學學位嫁 個學位係用托嫁咋 用黎服侍班文盲呀

樓主做緊邊行咁撚巴閉話鳩人係狗
行得正企得正
你話黑警係狗我就理解
做酒店都比你話係狗我就真係唔撚明

酒店返5日工架波, 你onlun9?

Nei ng ho da nei d 5p word la 屌你老母

無你無野呀 全行得嗰幾間係番5日嫁咋 仲有 你識唔識打正字呀？乜撚野係架波

擺明就係做緊酒店啦 仲問
行得正企得正又點 我用狗或奴隸獸形容有無易明d呀

岩，次次返完通宵第二日放假再返早跟本等於無放過

問過會計未？

鬥慘大會

酒店真係個個前線部門都西
又要睇人面色

仲要有時返夜，通宵條友射波我都要踩埋，細酒店

酒店管理係中學界神科

AM先得19k?

其實寧願唔好放我 得咁少例假 仲要咁樣用

酒店撚表示 狗也不屌

工作內容唔敢講 但係會計坐喺到 酒店企喺到 每一日比無數個大陸人輪姦 係又鬧唔係又鬧 讀完咁多書就係用黎比班文盲噴 嗰種心理陰影真係呢

做慣咗唔覺得難做 係做嘢要非常謹慎就真
利申五星大檔bell仔

做過5年FO 狗，好撚後悔入行，人工同工時完全唔成比例，日日OT 又要返shift ，除非做back of the house 或者 department head ，其他都慘過做狗，捱成年先有bonus

做緊酒店炒散
旺季長時間唔夠人
啲經理放工就落保安室轉炒散繼續做
由朝早七點做到凌晨一兩點
見到佢地都覺得可憐

忍唔住正皮哂樓主每個comment
想轉行有冇咩推介?
利申: FO jj

記得當年都有想報, 但因為收好高, 唔夠分, 只可以揀D 水泡科

其實HOTEL MGT 而家出路係點, 當做五年, 好彩有咩人工, 唔好彩又有咩人工

認真，後生仔真係唔好入行，你會後悔冇曬生活，冇曬同屋企人食飯時間，朋友聚會難約，你醒目加有際遇，都要捱十年或以上先有department head你做

有朋友做4大 我諗算高職位，好多時都要OT係真，有次聽佢過返左3十幾個鐘 但人地好高人工，酒店狗？兩皮好未

日日要汁屎汁精
慘過餐飲

讀完hotel management 咪又係做o靚仔囉，唔醒目五年繼續做o靚仔 ，醒既有個掃把做下既，大約20-22k
你屋企有錢有得去瑞士讀就好d，大brand通常有management trainee programme ，升快d，但係有排你都回唔到喺瑞士讀書既本

睇你做咩部門做咩職位姐
行行都有做到隻狗既時候嫁

其實係 無論咩部門都係要好謹慎
好似fo咁 日日係咁做錢銀既野 同埋安排d房既野
試下輕輕double sell或者唔記得收客房錢 咁就真係含撚都無味

冇人做Event留言？

Sorry，應該係因為佢地應該連續ot緊20幾個鐘仲未得閒睇手機

係 細檔得19k

講得好岩 好後悔入左行 朋友約聚會多數約禮拜六日，但係禮拜六日就係酒店最忙既時候 成日都無得放假 就算放假都可能會因為第二朝番大早而放棄出席，in case有人唔知咩係大早，大早姐係類似你已經番緊工但係地鐵頭班車都未開嗰d更

樓主喺邊間做 唔直接講都俾d hints黎估下，因為你有d似我舊同事

Wow Story

Ritz Carlton巴絲

Poly Event 撚表示已示已轉行

其實有諗過做event
但係想喺台北同上海做多d 香港d event連自己都唔想去

backoffice先好做，operation 做死人

應該唔會 我之前唔喺香港做
其實我只係講緊酒店人既辛酸咋 我諗個個講都差唔多

下，咪仲衰過bba
讀完bba 入銀行做5年起碼30k

樓主咁大怨氣 有d似我舊同事
係咪係R屎做

呢排都諗緊應唔應該入行
但心知一入左就會無曬生活 人工又少
利申 operation 唔係back office

想問下
酒店operation既員工會唔會每年有人工架 定只得年尾bonus

每年都加得幾個%
係靠 bonus 生存

巴打 ra?

識個經理仔 10-12月無放過假

雙糧?
有fd係機場返5日個間做，12個月+花紅3個月

外面睇落好型好華麗既行業, 其實努力與收成真係好不配

@sorb

Operation JJ,最近唔知點解日日full house

儲下經先

太古果幾間work -life balance

如果係FO ，冇一間會work life balance ，識人做大檔細檔都一樣 ，大至半島，細至 butterfly ，一樣慘過食屎

Same here

啲老細就個個都work life balance.......

五年？最多做到小頭目
$17000
但要返通宵 狂輪班
酒店收咁高分既原因
只係多囡囡入 想識太子仔
二文三語要超勁
有咁勁 都做名店sale
仲好搵啦

同埋 重點係做酒店唔洗讀書
根本唔洗識咩咩酒店管理
唔通讀完 比間酒店幾十億你睇咩
火警點處理？對住西客又點？輪班輪到殘曬
最慘既工作 性價比極低

做RM 輕鬆有$40k

fg 岩岩入行

4星仔HSKP 長返PM
我果度成日唔夠人要啲長工返去炒
可能因為長返一個更所以無放完假追更既問題

傳媒行業 creative media呢 周身專

其實讀嗰陣係幾好玩既 讀下點run一間酒店 學下整西餐咁 但係做落完全兩回事 大學4年既係零應用喺現實份工到
去瑞士讀酒店嗰d我真係祝福你 成功幫你老豆老母掉幾球落鹹水海 以酒店仔份糧 應該要幾十年不吃不喝先cover到條數

FO 返緊通宵

我都準備番工 頂住呀通宵 就快收工嫁喇

以前聽講年年bonus係幾個月糧
而家係咪無呢枝歌仔唱

即係有人長返夜
會唔會好快死

無啦 乜你無聽過怡X bonus出1既傳說咩

唔會 返左4年啦

我都返緊

FO JJ

點會有可能出1..

FO 撚留名

Fo Jj 返緊通宵

過完年就轉行 做酒店對女仔身體真係好傷
對男仔都傷 但係番幾日通宵之後 d皮膚真係差到唔敢睇 企又企到對腳靜脈曲張咁

行就一直都想轉 但又無其他興趣或能力
再講 做咗酒店對接近4年 而家Position 唔上唔落
同過朋友講做酒店真係好折磨 又無人信無人體諒
Check in/ check out啫 有幾難
對外比為客屌 對內 又難服侍 真心好想死

FG做左3個月已經想走
但係又無能力轉行
奈何細個唔生性
唔夠分做Engine狗

每年幾多人比百幾萬去讀ehl

點止百幾萬 我個fd一個sem學費已經30萬人仔⋯⋯⋯都未計咩住宿洗費同埋做project既錢

世人唔撚明做fo既苦 我明嫁 施主 轉行襯早

屌你班友成日吹趕房

呢個post 真係有苦FO自己知

真 尤其自己做緊d 唔係咩大brand 嘅公司
人就永遠都唔夠

中學有個FD都去左瑞士讀，一直好奇Total要幾錢。

十年前係玩 收貼士
大陸人仲好多真土豪個陣
收貼士 收得多過份人工

垃圾做唔掂啲野先會要OT仲要冇補水

我日日OT補水做自己野順便係office避過收工人潮

利申: 乾收銀

屌咁啲仆街客真係會每隔十分鐘就行埋黎問有房未 好鬼煩

轉行/轉工要盡早轉
做得越耐越定型
到時反而係自己唔想改變

一路都覺得做酒店好型

個個英文都咁好

中學成班人睇酒店風雲上腦 做唔唱k

呢科最啱唔愁三餐嘅人讀
想拎個 degree 又想讀得開心，去整下西餐咁幾過癮 你話靠份糧養家就死得啦

明明全部十一點幾先退房，十二點就趕房

你應該屌d客咁早黎check in，一間做service既檔，個客7點黎都照趕房俾房，你俾FO追房，我地喺客面前食到應，有咩唔開心tripadvisor就仆街

你估真係專科咩
以前啲人咪又係白紙入黎，一樣做到去咁上下位置

根本人人都做到，打雜黎
出到黎又唔係有經驗，個個出到黎都話要做management，都唔睇下自己都冇幾多斤兩

讀緊旅遊款待業(酒店)high dip，上年暑假去左台北酒店做左兩個月，我同自己講長工我一定唔做酒店

酒店同物管比
都係要做狗

大家會點揀

但台北個邊算好 FO 唔係下下企，唔忙時有得坐啲高櫈，有客人經過先彈起身good morning 咁，香港應該冇

試過有客凌晨5點到話check in 我好聲好氣話咁早未有房住 佢屌我話佢有request到early checkin架喎 然後又話我服務唔好

屌 問佢知唔知咩叫request but not guarantee

D撚樣成日覺得request左就實有 話comp早餐就一定要comp comp late check out又係 我屌哂佢地老母

炒散做緊bell仔 留名

真呀 我同佢講話琴晚full 左
佢就話我request 左架喎
係要100%有房嘅就book 早一晚啦

個post句句都有聲有畫 好灰

俾唔到佢就tripadvisor 見

讀果行唔一定要做果行

條路自己簡ga ma

Local U grad, 做左兩年FO已走
同期大學同學都冇幾個做返狗店

個 degree真係讀尼把撚，收分又高

奉勸各位後生仔女真係唔好揀hotel management
九成後悔

見過有d人讀書好叻 對酒店好有熱誠 比人鬧都鬧得好開心
心諗：萬中無一既酒店人才 你屌埋我嗰份

同意 做工程狗真係慘過好多低下階層

N展要落地盤架柒頭

乜撚呀 我條仔夠n展啦 落地盤行行企企咁 我唔信你落地盤係倒石屎囉

返酒店
20K
返9-6
包3餐
日日見客寫下report 做下coordination.

物管其實有咩唔好 我做緊低密度私人屋苑 日日得一半時間係有野做 其餘時間都係坐係到hea, 返九放六 五天工作 放紅日 14日大假， 人工雖然係低d 但起碼有返自己個人時間 同生活，好慶幸自己好好彩咁入左呢行

利申：hotel man fresh grad

四星 Duty Man
有能力做其他工真係唔好做酒店.
上面個D Req Early arrived/ Req Late Check Out/ Req Upgrade 正西客
由其是係以色列人(猶太人?!) 種族滅絕班仆街陷家剷

西種，見識過

非operation就死開啦

間房次次都整到好大陣味

正西客排名
1. 以色列人/印度人
2.新加坡人/馬拉客
3.大陸人

LKY ?

做緊Marriott,15k

Agger

星狗都好西，最鍾意R early check in, late check out
一次訂幾間房request connecting room

機場間HL 好撚垃圾
利申做過

BBA 都好過酒店狗

覺得香港人都應該榜上有名
住一晚啲爆房客一話無大床即刻嘈

認撚同 唔好話coa boa好似同冇放過假冇分別
利申：現職酒店狗

由中學到而家都唔知為咩讀

印度西/撚先係最煩

印度撚d gip 好似搬左成個屋企嚟咁
一早嚟到又話要房
同佢講冇
又話my mum is old my daughter is sick we have a long flight

偏偏嗰間酒店就係最多依IN/IL
DKLM

你好彩 試下做啲高密度舊樓
跳樓死都唔掂

個身又臭又窮 永遠唔駛旨意upsell到 R精

通常我會問佢使唔使叫醫生
好熱心地撚狗咁撚佢班仆街

Sir, I suggest you go to hospital instead of hotel

想聽多d西客西事
利申 back office 盡量都唔打搞operation同事

之前做散工，見住個廚房佬同d見習的女講，我個女大左一定唔會俾佢做酒店，寧願佢做雞都唔好做酒店

Upsell完個客住套房 然後投訴個廁所沖唔到廁 跟住唔工程部去維修 淨係喺到r comp upgrade 結果逼於無奈comp比佢

仲要d仆街 食左幾日早餐話唔好食 跟住又叫我地唔好收佢錢 屌 全撚部都係丐幫

有冇試過發生過命案

我有個同事20歲頭拉長返通宵，返返下個樣變到成個30歲咁
我自己都轉左行5年，唔會做返酒店

係，啲印度友好撚懶，啲行李重到hihi
點到你盡，tips 都無

仲要夠膽死book一間房 十尻幾個人住
難民營咁樣

仲要成日扮熟 my friend 前my friend 後，一聽到佢地講呢句野就知hihi了

其實點解酒店都可以係大學DEGREE，有乜學術可言

問過IT狗未
真24x7

見到你個name tag 就會叫
Shawb my friend 仲要擰住頭咁講

Oh come on my friend~ I know you can do it

Check out 先好笑，話要趕住去機場叫人快啲幫佢搬行李落黎，上到去得一個行李，通常呢啲情況都會勁慢幫佢搬落黎

呢行真係俾狗做
未入行既真係唔好入行

去緊返通宵留個名

咁個排名應該係咁
1.以色列人/印度人
2.新加坡/馬拉人
3.香港人
4.大陸人

p.s雖然大陸人好嘈好忟塞 但係大多數既佢地都唔識投訴 唔知咩係令房咩係殘房 好蝦d好似係
做酒店做到個人價值觀扭曲 居然覺得大陸客好做過香港客

因為香港10個有9個都係R

PICO個啲

hskp撚
有時應下d客都覺得好煩
好佩服前台同客正面交鋒

最廢我敢講係gr
正係識比野人做 同客social
比客講兩句就狂送野又comp早餐

問過記者未

如果fo淨係企係到chck in out我真係唔介意做 俾你叻仔叻女上到manager位，都係要做到仆街，去到director就應該hea得喇

工程趕工返足7日
最長試過踩20日

酒店fo係無趕工呢回事 所有野嗰日發生就嗰日解決
可能你話做酒店既野唔難 但係好多想像到同想像唔到既問題 要即刻解決 嗰下唔係讀書可以讀番黎

總之做前線operation就真係好容易可以練到金睛火眼，因為一錯就會好撚煩
依家啲客投訴嘅途徑太多喇，又tripadvisor又盛，啲高層成日都mon實網上平台。

我個間director都做到仆街
爛到一個點

有啲gr好撚懶，企喺lobby郁都唔郁，真係齋企，啲客見到都寧願揾我地bell仔

就收工啦

我番工喇 越睇個post越想劈炮

前前後後做過幾間，最後都頂唔緊轉行

剩番通宵,
hea左三年

工程撚路過
咩鳩都你做，人工低過工友
上頭撚屌遇到問題剩係叫你做
仲要成日製造問題

等handover

轉工啦！！我就係做左3年酒店．．．機場果間．．．on99咁．．．無能哂d朋友．．．人地個個大時大節約食飯去玩我就要返工．．．人地打風黑雨個個勁開心去玩我就要standby ...或死返工司．．．勁無癮．．又大壓力．．．d客少少野都會投訴．．．下間病左又要幫手．．．自己病又要同事ot或同shift既同事做埋你d野，搞到好大壓力連病都好似有罪咁．．．唯一好處就是有飯堂食飯唔使俾錢

聽舊公司同事講 有個德國大客住
叫左條女上去扑扑下野就死左
唔知係心臟病發定乜

香港邊間酒店最高級？
Upper House?

想問下要做幾耐先上到director?
Manager 同 Director 人工好唔好？

想問下，我1月就intern, 東涌間諾富特東薈城酒店，有冇人知呢間野係點？

你想問邊個部門？
Manager上Director係好難嘅事，已經唔係時間嘅問題。
Manager同Director睇嘅野好唔同，做得好嘅Manager未必做到Director。

正常酒店嘅Manager(Department Head A)都有40K左右，Director(Excom Level)就海鮮價(50K-60幾K都有)，GM就過100K。

想問guest experience
其實Manager有40K算幾好人工
銀行做RM要追數都未必一定有40K

40K係講緊Department Head A，如果你話普通Guest Experience Manager係Head B Level得28-30K左右。
其實酒店嘅Department Head都好辛苦，每個都要追數/睇Budget/Cut Expenses，開會嘅壓力都好難頂。個Duty Phone要24小時跟身，就算唔係香港都要覆Email，有大事發生又要仆返酒店。

其實試過無限次打八號十號波番工 前一晚話就話比同事訓酒店 方便第二日打風都番到工
屌 原來係開間ballroom叫同事訓地下 狗都無咁慘
幾十條友喺ballroom曬鹹魚咁

屌有聲 試過佢checkin完同我講Thank you Baby I Love You Baby 屌你咩邊撚個你Baby呀

4星rsvn 路過
好彩唔洗返夜 唔洗通
ot都小
不過人工真係低

6day 狗也不屌，唔係6 day 就逼你番去炒

我細佬讀緊酒店管理
我都唔知佢諗住點撚算

利申 IT狗

咪正囉你，去旅行有平房

唔包睇醫生既話 d員工可能會好快死 咁樣捱法

反而我做酒店之後病少咗

酒店當你叻仔叻女，要做幾耐先有30K？

Local U 讀左一年hotelman 已trans走

當然係底薪。
不過都係辛苦錢，要管Hotel Level野又要招呼Corporate 班人。

dept head要管幾多人？
3.5-4星酒店人工係咪再低啲？

FO overnight

每個Department 都唔同。
其實人工同間酒店Revenue 有關，始終要Control Payroll Revenue Ratio。

都好多香港人30尾40頭都上到Director
都幾多人30未到就坐Department Head A

又嘈 又大塵 又臭 講到咁輕鬆你唔去做

邊間rsvn唔洗OT

又要精通外文 又無得hea住做 精神長期緊張 人工又唔係多 除非諗住一世做酒店 唔係真係不了

咩叫department head "a"?

General Staff > Supervisory Staff > Department Head B (Asst. Manager) > Department Head A (Manager) > Excom (Director)

大部份酒店都係咁分，稱呼可能有少少出入。

細檔咪唔洗
唔洗ot都俾

見到fo班人 遲半個鐘走好似係應份

我嗰間啲fo閒閒地都遲兩三粒鐘走

係人都知back office好做，咁易入洗鬼做fo
識班友讀poly畢業前個個立志入大檔做hr, 結果無個入到轉晒行

酒店真係好講人事

咪話入錯科囉屌 讀到n展先得嫁 家陣d人咁忟塞嫁咩

Back Office 除左唔洗返Shift之外，其實都一樣好忙同要OT。
大檔嘅HR更加忙....

酒店得呢d工種咩on9

以前做過2個月後裸辭

HR真心忙 我都見到自己酒店d HR成日都ot到8 9點
但係同operation辛苦嗰個位唔同
而且back office唔會全年365日都忙掛

另外講起canteen
back office 食飯嗰轉係好食啲 怎至加餸
點解？一來有excom食，二來office班賤種老屎忽會去hr投訴 唔好食/唔岩食/選擇少/擺太耐乾左/煲湯豬骨係雪藏貨...
屌你老母 做酒店最忌投訴，仲搞鳩自已人，唔岩食咪死出街食
自已唔係廚房佬都好撚嬲

其實可能做酒店既比人投訴得多 心理唔平衡就投訴番自己人

希望有人睇完呢個post 以後去做酒店會對酒店人友善d 唔好係咪都投訴係咪都r著數

Ritz 唔算難頂喎

一炒大左鑊就成行唔洗撈轉行

有興趣做酒店HR
有無人現職分享吓

你地早D放房, 我地就唔洗成日同人交鋒啦

今日晏就4點幾叫人等房嗰下 我真係要冒住生命危險先夠膽講出口嫁

搵人share resign letter template比我啦

諗幾個藉口氹客先掂

酒店HR辛苦過其他行業嘅HR

其實Excom去Canteen食係好事，起碼餐單同味道會正正常常。
如果Excom餐餐食Outlet，個Canteen廚就唔會咁認真。
Canteen其實味道正常食得飽就算，好食係當係Bonus。

所以通常禮拜六日d餸特別難食特別hea～屌 煎腸仔同餐肉當兩樣餸

想識個讀hotel man嘅女仔，有咩要注意？
酒店做到咁撚多冤屈氣
我會唔會變咗佢出氣袋

成日都聽到類似，但實際情況係點？
大檔嘅酒店payroll又account負責

試過翠肉瓜炒秀珍菇一星期食三次

Payroll其實好易做，只係佔HR一少部份。
酒店HR除左HR Knowledge之外，亦都要好熟Operation。

咁你個HR都好差，以前我睇Menu係確保同一樣餸一個月內係唔會出兩次。
Canteen 可以唔好味，但唔可以難食，亦都唔可以Hea做，始終係同事其中一樣日日會接觸嘅福利。

budget ,人手係得咁多
資源俾晒office嗰班 到operation 嗰round福食咪食屎囉
問題係點解自已友都投訴

咁係你廢啫 有5日工酒店唔做
灣仔有間5星都有啦
仲請緊人添

其實大檔要求係點，依家細檔

屌 幾多日假先
再加埋咁既人工
真係慘撚過食屎
我懷疑rsvn係酒店最低人工既一群

Btw, sales team 我屌你老母

SALES TEAM 正一食屎狗
自從做左DM之後成日屌鳩佢哋

哩樣我都理解呀
我本身讀酒店管理，而家FG做HR
所以比較辛苦嘅位係 ？

同路人留名

岩岩收工既狗路過留名

5年左右，老屎忽文化

呢個時勢仲請人 間野好極有限啦下話
D人連bon都唔要趕住走喎 用下腦啦

等交更留名

我覺得operator會低人工d
班友最擅長同埋職責就係係咪都transfer d投訴客電話黎前台

係你講果間酒店到做
呢排忙到仆街

睇到你講wow story都知你係邊間做
我都做過
個陣人手比較多冇咁辛苦小啲 OT
之後開始係咁走又請埋啲廢既返黎
過多排就轉左去第二間做
都係要shift
但每星期放足兩日假,有同事請AL先要踩多幾日先放
日坐至小5個鐘
有時要搬下野但唔太難搞
最多OT 30mins
係個經理難服侍同得13K

點解？

同意，係Poly 一畢業即刻轉行，一步都唔會踏入酒店業

以前返5天大檔operator
依家轉細檔rsvn一個月得6日假放
人工冇變 拉返暈 其實人工小左
係好在唔洗返夜
Sales食屎狗 寫張ro都懶撚到西
做group 對ea做撚死

路過純分享 聽個老死講做 RSVN 都不錯。人工當然睇檔次 五星果啲15K 起 大假又12 日 一個月又7至8 日假。 各位FG 出黎吾想返輪姦班 可以考慮下 RSVN

無人發現樓主講錯性會比做高 ?

做event都差唔多，星期六日都要開工，仲要凌晨出去setup準備個d, 有假都無得放，成撚日都要應個客要求係咁改野 人工又唔撚係高

Lm 終於收工 可以做返人

借左朋友ac留名
做緊event service 鴨仔
難唔難做見人見智
因為好睇你個人睇法去點睇件事
不過要預左無屋企
同埋每行一步都諗得好清楚
而且一定要夠惡 對住第二啲department 既同事
老實講句 最辛苦都係搵炒散姐

咁所以rsvn人工低
但係都唔係好多rsvn有5day工作

酒店入面做Accout 幾錢人工？

想入去做

fg 入左FO 雖然返五日但工時長到閪咁 十二碼咁濟 仲要忙到仆街 又要英文 普通話流利 人工得個雞碎咁多 好撚想辭

12碼到麻目咗

我已經唔記得原本一個shift係幾耐

大家有無荀工介紹 唔洗輪姦唔洗企唔洗笑就得嫁喇
要求係咪好低

昨天返完通宵，而家起身返07

冇講錯 工時長 人工低 對老闆黎講咪性價比高

其實讀咗酒店仲可以轉邊行
利申：讀緊酒店做咗次intern已經好迷茫

我返親中就肯定12碼

COA？

我都大夜轉早 好撚辛苦 仲要有人射波 比人輪姦咁

酒店it到底幾多pay?

成日覺得洒店it 好Hea
留係房入面都冇人理

呢排晚晚都full,做到死咁款

呢排晚晚都有結婚客，下下都兩三車行李

唉，今日明明做好哂啲嘢等收工，到最後都可以俾班仆街陷家剷搞到要ot

人工唔知 但係堅Hea 成年都唔會壞d咩 唔知佢地會整咩 d電腦又老爺機咁

呢排唔止晚晚結婚 仲日日有人射波 個個都病 我都想病下射一射

快走

個post沉咗，係咪大家已經做到氣絕身亡

忙到死左

唔死就奇啦 連續幾個星期over 95% occupancy
放假都要番去ot 冇人性架屌你
仲要去到12月尾一路都係咁呀！！！！！

利申：Hskp撚

上頭要我今個月開始清假
之前啲例假放唔曬，請假請極都未郁到大假

event鴨仔都算最撚廢
指指點點抄散 仲敢對其他dept惡？

岩岩幾經辛苦 SH終於放到8

真心咩 95%係點做到
企硬唔返去會點

有幾日係99%添 其實旺區酒店真係周不時都係咁
幾貴都會有客要 多數都係corp客 公司錢點洗都得啦
冇試過企硬唔番呀 唔好問我

成個禮拜都over 101%～來回地獄又折返人間

搵人問我點樣過100%～
最叻嗰次 我見過113%
同做緊一千房既酒店無咩分別嫁喇

Over 100%究竟係點做到 係rsvn收多左房？
咁如果真係到晒咁點做 學下野

見到你地咁
做細酒店真係有細既好

今晚開5000+

大家講道理 惡得出聲擺明唔會輸先會惡
同埋咩叫最撚廢？ 咁點為之最撚勁

我地開7000+ 都照full 到

我係咪識你

邊到返工呀

Moko?

呢兩日我果度都99%
搞乜鬼啲房咁好賣

咩moko? 其實真係好多間都係咁 唔洗估

開幾多就唔知喇 淨係知狗屎垃圾oo房都放埋 唔想再番工了

差唔多成個月都爆房
希望今年bonus ok啦，都冇停過手

D客走嚟問點解咁貴我都唔知點答佢

好彩我地啲客唔會咁問，因為嚟得我地度住都預咗貴

今年生意低過budget好多...係年尾呢幾個月先好番啲
份bonus凍過水

5* 大檔？

Rsvn人表示日日爆 好驚爆鑊

做左9年酒店撚
心得： 唔好做好人，你做過一次好人，人地會食住上

有時你幫下我，我幫下你都ok嘅

咦 本一夫喎

做好人絕對會被人恰 但我仲係小薯無計

睇到呢個post都心酸

忙完未呀屌

成年average occ 9x%
佢今年唔出3個月以上我真係屌柒佢

你肯定未做過
除非你係昆姐......
頭上話做FO 好撚低人工又點點點，upsell incentive，跑一皮有五百是常識吧

呢個post咁多人做過rc?

做緊四星reception

RC 係香港最佳磨練人既地方，但係未經歷過用針筒抽shower gel 二合為一當全新同埋pilot g2 淨係可以買筆芯唔俾成枝筆買既人唔可以話自己做過RC囉
指定每個月話要放一/兩日大假，焗住將即月do 轉做al 咁編更呢d 見招拆招野係RC 根本當水咁飲

巴打你講真？

夜啦，本人係呢個帖入面講過既全部野都係發開口夢，不能相信

戴番頭盔先

係，我講真既 (呢句都係鳩嗡)

佢出幾多個月都好 奴才都係出完就轉行
打死都唔再做酒店狗
其實有無話幾時辭職就無得拎bon？
想快d走

第一日做酒店？
未出bonus就辭職100%唔俾你
個個都係check過左數即俾信

奴隸工，唔係比客屌就係比經理屌，人工又低，淨係食花紅

講真，俾客屌嗰陣我又反而唔會覺得唔開心 因為明知自己冇做錯到，過到自己良心
最多都係當佢地唱歌然後呵返佢地幾句

office位可以search咩title搵 好想做⋯ asso酒店grad 做左2年野

俾客屌又真係冇咩野，最麻煩既係個客等房屌緊你，個DM同個客一齊催鳩你，然後你好聲好氣問hskp有邊間放得，啲姐姐又屌鳩你
FO junior位真係賤過地底泥

下午五點半 early arrival番到黎都未有房比人先慘

BQ路過留名，今日番14啱啱先瞓落床